[PS4] Monster Hunter World [39] 網上的人全都玩太刀

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

感謝唔知邊位巴打 你好痛

Solo 用太刀打唔掂juno，我覺得自己好廢
之前果d切菜咁易

以為自己由mh1打到mhfo老屎忽會有個底易打d，個個都話易點知低估左隻game, 而家好大挫敗感，咁快就卡關

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

其實我想講 呢隻game 主線都solo唔到既人，學咩人玩mh，自己唔肯試多幾次，一直叫人幫，個個po都一堆人求人地帶，你地睇人打機算啦。

留名

有冇人連唔到集會所

斷左線

agger

連登mhw資料庫（更新中）

強烈建議刪除連線系統

出左粒超心2珠

下次copy定先開post

下段火龍卡左好耐，有無咩攻略？

唔食藥送左次貓sor

練熟見切斬就無敵

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

打左n鋪都冇

所以街場成堆雷
我自己d紫任唔敢放出去比人吸
因為試過打街場紫浮空都有人三貓

來人拉佢出去斬

4TykBrzQNb8K
任務炎王求帶

不必太認真

我想捉點知禁錯爬左上去

公廁珠
加埋出左5粒

放心 我都未拎到

2粒3lv防音 明明我已經5lv耳塞

麒麟唔係my little pony黎咩
惡左咁撚多嘅

打埋依場開炎王？

下次不如去集會區或度接任?

點解我serach唔到救難信號
我個fd search 到好多人打Juno個主線
我就一個都冇

ok

每次都有人認真反駁

屌，手多

都得

招唔算難避 唔好貪刀
中毒就解
有閃光彈 可以等佢係空中時放

我要爆角呀

呢幾日買左登入反而有
不過係垃圾野

下次我會記得

係咁禁就得，啲人接好快你未必睇到

打完主線雙轟炸機仲有咩主線任

冥燈自由 有冇人打

歷戰麒麟

兩隻爆鱗龍好難頂

堅持自己打贏左先同人聯機
角龍 juno 都卡左陣
早兩日都爆埋機

hr49 歷戰麒麟

調查juno 爆角
帶大爆G 冇既唔好入唔該 73sXR7pjk8xR

一場就出雌火玉
升把毒太刀先

等佢地打到差唔多先出去收頭

打左幾百場都冇龍玉

玩完銃槍玩咩好呢

點洗護石好?

喂你冷靜D

渣ga ，直接打兩個啦

Sor 兩貓

打街場JUNO真係訓練自己EQ

＋＋

比佢地d屎炸到頭都暈埋

我中左一野就死左... 已食餐

-2

炸中唔死都殘血

打極都冇鋼龍尖角
仲要全程斬頭先可以係佢死之前爆到角

我個fd一search 就search 到成頁
我就一個都冇

-1

係囉，裸裝都得喇

屌你老味隻鋼龍煩撚到
琴晚3貓2場打到燥熄機訓教 岩岩打一場終於過左

我都係打街場望d人唔好死
自己打用銃槍太慢

是旦捉左2條泥魚 2粒....

玩爆磷裝拔刀但又有招技減攻係咪on9

用遠攻啦

過到就得喇 最緊要唔好害人

仲有呢隻野成日上位都亂入，好煩 見到佢就唔開胃

我開炎王? BTW好似搵下佢D捉跡好D喎 唔係一陣打完個幾次又無得再打

Juno 主任 -3
3RAvFGx8kXNZ

入去場好似有個場有毛毛

我鋼龍屍套炎王都仲有，有5場3格屍套

好勁點解有咁多

佢亂入好似淨係會打你地打緊果條龍
我見到佢亂入都幾開心

咁你開定我開

自由定調查任?

我冇清到任搞到而家咩都冇

你開先，因為我周街執野

救命 條友又唔帶爆G 1人又貓2次

樓火龍主線求carry
fHDmhEjfRAy

求雌火鬥技場出法

冥燈用咩武打會快啲
三條友都打左成20分鐘

4格好正

炎王招空中爆係咪必死

NO

出到好野就係

鋼龍個古玉仲難過juno十倍

捉完隻怪就有鬥技場

玩開5格

就係差一條友

比我入

Haha sor. 頭兩次未用熟盾 死咗兩次

－2

原來是咁

太刀
想問r2+三角
幾時起發動到跳起再斬落去？

屠殺團

幫推

入左黎果個係咪你黎？

係呀巴打

Sor

一野爆死左

想問2樣野

溶岩塊係邊到有

有咩水屬武器介紹

今集水屬咩勁怪,

唔該哂巴打
我打左兩次都係就贏果陣有兩條龍走出黎做架兩

好轟烈

收唔切刀射閃光彈

好撚正 平時會叫一叫飛高D先爆 今次佢無啦啦爆

垃圾龍 唔撚爆既
琴日打左成5，6粒鐘先齊裝
自己仲要冇調查任
街場又少鋼龍調查

我想問點樣可以提升把刀嘅等級？

其實我都係卡住呢個任

我通常要收刀既話就飛撲算 救唔到人都唔好死

頭先3個都係底都

推一推先
－2

出大場8區打？

儲滿紅色條氣再r2出曬佢
有白氣包住把劍就任出

叫都唔叫下 呢下真係好突然

調查任用哂次數會唔會重置???

我轉左遠攻 都OK

好啊拉佢出去

龍玉打咩任刷好

土砂泥魚

巴打一直都幫你爆角 帶爆g

屍龍求幫

yeahhhhhhhhhhhhhhhhhh打到龍玉了

有冇巴打知白鳩石邊度多

仲有骨鎚龍

有冇巴打有冥燈龍任 差隻角

終於打到粒juno玉
整武定整頭好

探索真係好晒時間

巨劍應該升邊把好

想轉下屋企

武器

有冇人知最低呢粒咩黎？

打到屋企都要轉埋

遊戲精髓

已經冇屠龍 玩緊捉小動物 捉小動物難度>打所有古龍

英雄已經出左一弩一太刀

點解8星嘅滅盡弓好似仲廢過7星嘅屍套弓
有無巴打教路 邊枝弓最勁？

我淨係得寶玉

有冇人有弓教學呀？我用弓打蒼火鬥技打成40分鐘，：0）好撚慢

用弓超快

Push

43Yi4MWiwQaT 調查任juno-3 有金

同你刷到有為止咪得

點解我次次俾人圍

物攻高就得

覺唔覺角龍係全game最難打

冥燈 -3
7xb2A2bDaJNE

賣撚左隻game佢啦

搭單

太刀撚＝隊友殺手

操蟲棍上位點配裝

想問2樣野

1.溶岩塊係邊到有

2.有咩水屬武器介紹,今集水屬冇咩勁怪

3.調查任次數冇哂有冇得重置

跟機

入黎啦
7xb2A2bDaJNE

E6jELDT8BiP 冥燈自由

有無巴打打歷戰刷裝飾

刷幾場冥燈刷左30萬

賣哂d野？

毒撚係甘
人地好認真咖

係

znGN3vdX7cw
歷練龍長刷互開隊
暫時我有3個
Hr30以上

甘你老母咩 死5p仔

又要出翻嗰篇潮文

刷兩隻屍套龍尖爪 打到五粒寶玉先一次過出三隻

入緊

要角 其他我都賣鳩哂

有冇人知

用熔山太刀打juno卡左一日一夜
最後的起心肝合把飛雷龍之牙II 屌打juno
熔山太刀太垃圾

其實唔買ps plus ok嗎？
我仲係未買
打緊，好似有好多野玩唔到咁，但又唔知係乜

熔岩塊試過打爆錘報酬有 冇捉到
調查任冇左就冇左

我開左

街場狗都唔玩
冇固定隊友唔駛買

code

冇得上網一齊玩

打到50幾hr都有？？？
到底係咩黎

炎王打哂啦

追post睇到鳥

上位浮空

我開屍套？

打咩出

有冇人知道呀

唔知比滅盡用好定冥燈用好

仲有冇冥燈龍巴打

我覺得滅盡

武器得強化 你想升既係技能
技能lv1+lv1=lv2

屍套我都怕貓，打小心d算

幫人打左鋪飛雷龍就出左

其實想開chat打

障氣煩到

open

我ok

6HCJQeaeaZyB
滅盡龍

咁點樣可以升技能

岩岩升上位，刷熔山粒玉刷到天荒地老

熔山掛機場

好易出 認真

coming

想問蒼火龍裝評價如何？想砌返套

想問一下 龍耐性有用？古龍好像都有自己的屬性 定係佢地普攻都帶龍屬？！

Juno A裝定B裝好啲？定混裝？

6zr473PYFenP

主線櫻火龍 -3，救命😂我帶哂落穴麻陷閃光彈，務求打快d，有無巴打可以幫幫手

thanks

溶山龍武器係爆破屬性
即係克咩怪？

有冇巴打一齊打juno
4FW8pxrFbC66

累積傷害到一個數之後有一下固定傷害

120傷害

Thx巴打！

in game say

乜都齊單機會快一點

之前打五六舖都冇，之後一舖出三粒

要不停走挖礦

-2!!! 黎多兩個 想打快D

岩岩先見到

唉 solo 打滅盡 打到佢訓教 用大爆g 炸左佢頭 之後三死左 想知仲差幾多 過唔到好灰呀

冥燈好廢

但佢D料又好值錢 角次次出一次 但打得好慢好悶

真係差小小 ，下次加油，記得收刀飛撲

死要食返秘藥唔係易死

夜d繼續
整完全套要要搞武器rare4打上位冇乜力

仲有俾佢倒地唔好即該起身

唔著裝去打

有無人打蒼火

巴打想問你下面個粒原石係邊度拎，我差個粒野

你想要咩技能咪合

弓上位用邊套混搭好啲
而家Juno full a set

屌佢老母係咪on9 鋼認瞓教個位全地風 打飛機阿

燈籠主線-3 求carry 3sJPiZxpGMZr

7huGN7ZwBcRP

Juno 調查

巴打帶d屎彈

有無巴打可以帶我過

打火龍 蒼火個任 街場d人去左打雌火

依個呢....我好耐之前已經用曬
未有心機睇點拎
咁多隻一齊打真係唔係太健康

－3－3－3

我自己飛雷頭，其他都Juno ，護石用體術

魔物的糞

有無巴打幫手刷黑角-3/-1
4wNtZ72kQxYA

73sXR7pjk8xR
Juno 調查

我知....係有咩方法可以拎大量
場場歷戰都搞到打仗咁

留位！！

上個post分享過 一齊研究下

打左好幾場都係殺哂3條龍

－1－1－1－1

其實得角龍咁麻煩 個場細 又有黑角遁地一下秒

接自由三星撿仙人掌的任務
在中央營地出發
在7號位置附近等一下土砂龍就會走到7號數字位置拉便便
等它走後會看到有一隻糞金龜冒出來滾糞
等它滾好再踢走
就可以撿轉過的糞*5+魔物的糞*3
最後回營地重接任務
【問題】哪裡能快速入手魔物糞便?

睇你鍾唔鍾意a裝技姐 唔鍾意咪混b補珠/直程換第二件
砌裝就係因住 套裝效果 技能配合 珠位 防禦力 呢幾個因數去配合
呢一集砌裝親切左好多架啦 真係唔洗問咁多 有愛就可以

Juno爆角團

4RMWYHeZaJTK 記得拎大爆

係咪上位火龍裝先有集中

屎彈王kwing入左

開左波自己入場

有兩個參考

juno 雙金都唔出野

好似死神都有 2件就3lv

73sXR7pjk8xR
Juno 調查-2
帶爆g

想問下邊條係突擊龍？thanks

pish

今集冥燈做final boss會唔會太易打，我覺得轟炸機仲難打過佢，呢隻野比盡係霸龍/崩龍之流

街場滅盡十場都唔知贏唔贏到一場

滅盡之前既輕弩裝點配好？
想整套黎打滅盡

飛雷鬥技場打完搵唔翻個任
係咪正常？

有無咁誇

以前第二代咪又係崩霸做2g同2主角，
但崩應該勁過呢隻就真

有冇人刷炎 唔是歷戰

龍結晶之地D小怪

SOR 咁快死左

調查真係易出玉d 三場出 又快

無事 大把任

成日combo死 我都唔知講咩好

祖>all

同問 諗住轉弓玩下

主線juno求巴打幫手

蟲棍係咪滅盡個把夠用
白值又高

炎王幾難打

2/2g唔係紅黑龍同袓龍咩

咁凍既天氣

打炎王龍真係矛盾

3P6swXEQuaFj
冥燈-3 快入

唔係掛

噴火位咁多年仲有BUG

一飛就閃, 佢元氣彈又閃 同隻貓隻冇分別

打鋼龍打到好撚凍

43Yi4MWiwQaT 調查Juno 2銀1金 -3

充能斧最後配裝有無人share

我龍冰火雷各打左把 感覺juno最好用
火最勁 不過好多龍都唔驚火

想問下近攻點打爆鱗龍 成撚日比佢秒

屠麒麟

有冇人知體術護石合上去d素材係乜
打埋冥燈都唔見

隻貓係咪會失控？
叫佢回血唔回
唔洗回又係咁衝黎dum峰蜜

kelvin哥！！！！

－2求carry

慘爪寶玉
鋼龍寶玉

？？

滅絕裝定屍套裝好用？

WHY NOT BOTH

屌 鋼龍裝咁撚樣衰既

究竟紫任點先會出
而家hr53 都係入人地場打紫任？

－2有冇人幫手

冇人？

探索有足跡

Lm學野 但巴打第2張圖無影裝

嚟嚟嚟

櫻火主線-3
7BwkjnYn7bu7

同朋友打未過到主線juno
未有得砌

彈刀就試過，打佢第一次彈箭

冇人打燈籠主線？

優質的彎曲角點出？

上位角龍爆角

打完呢場出去睇下 我個d全部都幾惡打

未玩過之前
太刀定變型斧邊個比較好玩
對呢兩個有性趣

估下都知係上位角龍
一定要爆角 係兩隻都斷曬先會有

斷左線..

－2 自入

玩雙刀應該砌邊套裝好
P.s 用慘爪龍會心雙刀同熔山龍雙刀

打左十幾條蒼火都唔比寶玉我

入緊

點解你唔自己試呢？

屍套調查
6jEGFYk3TbPL

太刀 配紅火juno混裝勁唔勁

想問下玩輕弩混咩裝好 有冇巴打可以分享下

Juno臨死前小技巧:

整醒Juno後,等佢爆一幅牆後,
吸引juno注意,再跑返落之前個個區.佢就會同你係個到打

個個區空間大,避招易好多
同FD玩,每次都引佢返落去

我仲新
邊隻死神

Juno 小技巧：
未訓之前打死佢都得

搞咁多 直接爆死啦 最撚憎人慳爆彈

我用緊冥燈+蒼火 配冥燈雙刀
鋒利度消耗減半因為條白斬好短
會心加屬性攻擊
屬性傷害無效 唔會燒著/中冰果d
同埋條劍氣可以keep耐d

其實係指盾斧定斬斧

屎忽痕想玩重弩 邊把勁

岩岩斷完線 PS4彈埋碟
下場JOIN返

仲有弱點同埋超會心

無呢 同埋之前我玩時，都好多時做"菇獨"獵人

我都想轉用弩, 等推薦

我想問武器屬性係咪有上限
睇巴哈話滅盡太刀放2粒升龍屬既珠就夠 因為有上限 有冇巴打知真定假 真既話邊到睇上限

釣左50條黃金魚先肯死出黎

8個大爆G 一野就死

就係試過8粒唔死
避到想死

今集鋼龍真型過以前MHP2

MHP2 條鋼龍好鳩屎

今集識出龍卷風,風中見到黑影真係幾勁

可惜都係死閃光彈之下

銃槍既橫斬輸出好高

麒麟都靚好多啦

我都出去加返招飛燕

自由冥燈-3
連續2場
7vTHJXn44cCQ

咁易合都唔整
有時打到個到已經有人2貓咗真係打到心都離埋

znGN3vdX7cw
歷練團-2

係勁左，但冇左風筒個招

想問下重弩用咩裝好

買啦都係268之嘛
呢度大把巴打陪你打

-3

juno臨尾返歸都係
成堆煙霧到有個影出黎
霸氣到

冠突龍又係
係大草原沙塵走出黎
勁霸氣

Thanks 巴打

最尾比佢條尾發一下我冇左大半血

講真係

封龍力 唔見得將古龍有幾大影響

滅盡大劍定冥燈大劍好？

日日都梗有一次juno瞓醒後有人三貓
成日得我一個放大爆G

鋼龍廢撚到😂

上位死神裝
素材係災禍之布
貓貓探險隊隨機獲得

老老柒柒，除非要爆角，唔係我都唔帶
閃光都係打鋼龍先帶，其他全部都往死裡打

留啲位黎執素材?

謝巴打 2個人打燈籠 0貓 1場出寶玉

hr29,解放完30 我明明殺左好多龍

太多道具既話L1左右要掃好耐

有無Juno 爆角團

古龍之血點入手

打古龍咪流古龍之血

有冇冥燈

古龍之血一定同古龍冇關啦

我29-》38

玩雙刀70hrs 大劍練左幾埸
點知玩左一埸弓 就上左癮...好撚正 近戰不玩了

打毒鳥

點拎多啲調查任
58HR得武器店俾嗰幾個歷戰紫任

準備加入墊步流弓

打古龍拎空瓶裝血

29後點先再解放

角龍主線求帶
3bhrNftv8cMp

斬斧爆左主線
想玩重弩
出咩防裝好

上巴哈睇左盾弩裝 唔太適合

到時候你自然會知

Juno 主線求幫過
3zTGrp3Bsi44

祝所有聯機玩斬裂既仆街長命百歲 百病纏身
4遠攻隊唔計

呢度係咪冇新手團

閃光除咗隻龍防閃 打咩都要帶救隊友 暈怪乜乜柒柒 慘爪俾閃屈機

幾新先

你keep唔到持續輸出就無用
不過真係好好玩

專業既就唔會打到你啦，btw弓手曲射都係

有冇人知3隻古龍係邊area?

嚟多一round

step撚唔知咩叫曲射

唔太想玩重彎配防 想玩全攻

一路射斬裂都算,射完仲帽子戲法真係

條黑角好撚煩

曬時間喇屌
用5分鐘收撚左佢皮
佢返去訓覺要追又係時間
唔比佢訓覺一走就射精 再加走再射精
時間都唔想曬
刷玉刷到好撚嬲

我開? 我仲有其他紫任

完來個陷阱會比佢頂爆

好呀 唔想再打角

下位普通果隻都好撚煩

呢set夾弓 o5ok

我都呆左

有無咁易。。。 我用juno棍打成半個鐘。。

刷錢係咪冥燈首選

勁啊

研究左幾粒鐘 決定玩體術+弱特+急回 好撚正 狂step

歷史問題，由ps2 mh2開始已經冇帶到依家，已經習慣左

唔打住啦不動打 有嘢做 多謝你哋

裝唔太屎一個人都夠打起碼8成主線
solo因為有貓經常救命同大型怪弱好多已經好易
主線咁多搵腳印腳毛都係比你有時間去刷怪整裝 唔係以前咁打關鍵任 加大自由度

咁如果唔係因爲驚過唔到主線 係想有人陪咁我無咩好講啦

龍弓散彈射Juno好爽

巴 有冇詳細資料

下位裝起碼夠打到juno

蒼火係咪要打先滅盡先有

刷錢係用件衫係咁打賊龍 執佢啲換金item

唔係呀

屌你老母隻屍套打極都唔出鋭牙

我仲刷緊
目標:
頭 飛雷龍alpha
身 juno beta
手 火王龍alpha
腰 juno alpha
腳 諗緊 升爆弱特 定 強化通常矢 (前者火龍 後面 角龍)
護石 3lv體術

打爆體術好爽

燈籠自由 －3 3sJPiZxpGMZr

打左50條Juno 爆角斷尾先出左一燈寶玉，玩多想嘔

我出到滅盡任 打唔贏 想個蒼火裝先打 但無蒼火任

有冇人知酸翼龍係邊

插痛擊珠咪得

Join一次救難蒼火就有

天空d飛龍仔

你要見過蒼火一次先得,可以叫FD開or自己去龍晶搵

打街場未試過爆到角

操蟲d 裝要咩技好

唔該巴打

結晶之地一出轉右就見到

有無長槍用家分享下

未有 用依套睇下配咩珠

-1-1-1-1-1-1-1

上位d自由任唔洗搵
自己夠星數，join一次救難入人場就有

唔整點打高輸出弓

dllm 挖唔切尾

Solo打仲易 ，玩調查任有金報酬個個（會出寶玉獎勵），貓用盾，、帶爆G, 訓第一次通常爆一隻，唔得既話回家彈，再爆過

PS: 好似要20分鐘內打死先出有金報酬
Btw聽人講打得快，唔爆角同尾都會有

訓覺都捉唔到

唔玩集中？

同原種角龍根本兩個層次

唔該曬K!F同垃圾巴打

多謝咁多位巴打一齊涮

打邊爐

一條唔難打 但次次都2條一齊

岩岩幾個巴打同我一齊涮 出左兩粒 好感動

用件衫打賊龍?

涮咩
講起就想食牛涮鍋

一定要solo/同fd打先爆到

請問日版同中文版有沒分別？
因為日版528 中文原價

用j斬裂打團戰實係仆街黎
除非幾個都遠攻

日版冇中文
dlc跟日服

岩岩過左冥燈 解放左rank
想問點樣返去刷冥燈？想整佢套裝

其實唔一定
我落下位清任用斬裂彈一個打晒輸出都高過佢地夾埋

打雙爆龍打到想賣game

主線麒麟好撚難打

感覺無咩需要 反正step完就r2

一有斬裂完全出唔到蓄力斬

屌佢果套咩裝黎

巴打們點睇呢套太刀裝？

升到hr29， 有緊急任，打兩隻轟炸機，打完就會出自由任

問下熔山龍

幾時出dlc 身邊人都爆得7788 仲有咩做

有冇詳細link?

點爆法

Hr100 解晒成就？

呢條有show,應該同一套

第一次打juno 好撚勁

連掘2粒寶玉

打完主線 衝hr？

咁撚大獲

唔係好明耳塞同風壓個分別
有冇巴打可以講解下
耳塞係咪防咆嘯
風壓就防條龍跳落地個吓風壓???

咁你話要刷到咁先叫玩完隻game我無咩好講

????

一係好似樓上個位巴打咁講，入人地d主線救難刷

d斬裂彈射到我記返起mhp3 d散彈
不過巴打你照用啦 打得快最緊要

你平時打機玩完一周目就當爆咗機?

求問 統槍裝 應該玩回避性能定係防禦性能
我見今集要開盾既機會唔太大

有無輕弩裝推介

如果只係爆主線就當完都冇咩好講

謝carry

全攻型

你地唔好咁啦 一陣又有人po英雄石

打唔贏juno, 玩槌整咩裝好?

有冇重弩可以介紹下用咩套裝同技

我玩統槍要係咁開盾

雙刀整左咁多把 都係慘爪把鎖鏈最型

其實打到hr 40-50 大體都無咩變架啦

武器我覺得屍套好過火龍
弱特頭
杜賓身
熔山手
Juno裙
麒麟腳

今次D珠係唔係得任務報酬派1,2粒一次
可唔可以自己做礦工去掘

D曲射陷家剷啦

著住下位風漂係咪冇可能打到麒麟， 比佢秒

有冇弓套介紹

升完飛雷龍盾斧覺得一般

街場fail率好高，d新手真係

原來炎王唔食龍屬性

玩會心好定係玩攻擊好呢

下位飛雷點睇？

睇過兩段1分50秒內
一段全屈牆墊步
一段龍之一擊+牆墊步
如果個關無牆屈 輸出會少好多
衝時間係要全攻裝 但唔係衝時間既話
墊步裝（體術+體力回復）全面好多

hr50有歷戰古龍夠你玩多幾十個鐘

不過呢集冇百四超特呢類挑戰性高既怪
歷戰怪血量同失衡值同普通上位一樣其實都易打

我覺得d裝飾品同客製強化都為耐刷而整出黎

利申:solo到hr60 刷緊龍脈石

想問你地點砌耳塞lv5出黎
我見好少裝有 打到收束之地

佢出緊咩招
咁勁

飛雷頭
騷鳥身
慘爪手
皮腰
飛雷腳
入門墊步裝

真 上網參考日本仔 求穩唔係拍片衝時間真係好多體術 都見過暴力型

同意呀 唔係話隻game唔好
係個挑戰性無咁大 唔夠刺激
下下講到100 同0 既極端例子真係好難討論
講到尾由5060 去到100 都係9刷 出黎

打左20條火龍一粒玉都冇

sorry 我都係鳩射

岩呀 明明以前打村長任都係單機
一轉左有得吹雞就個個變曬垃圾

調查juno 2銀1金
帶大爆 要爆角 盲既唔好入唔該
6pcLDNDFuxR4

我都以為佢食

唔玩超會心

全部上位?

除左有爆破之外其實好廢 刷juno刀啦

強擊瓶 爬牆打白刺

歷戰任點岀？

冥燈>裝填

有無咩上位盾斧裝好用

係啊 下位就是但喇

想問釣魚有咩技巧
我買哂 魚餌都無魚上釣

痴漢咁款跟個隻歷戰奇撚
15分鐘出左三個古龍任

出弱特 精神抖擻 屬性解放優先過超會心

話說有冇人研究過貓飯
今集要當造食材至加體力，成日用推薦食材就算

燈籠-2 自由爆角斷尾 3sJPiZxpGMZr

我放棄埋套裝技能換左迴避距離同迴避能力

統槍裝求推介

仲想唔想打慘爪 我都有

有冇銃槍裝推薦

肥肥巴 唔打住 食飯

杜賓身 方便上珠

有冇巴打同我一樣玩成套上位風漂弓

我打個陣得龍屬弓
射落身會彈箭
淨係頭尾有傷害

火龍天生20會心 強化多一次喎

老實講，以mhfo既經驗，hr100打後既g位先係真正既開始

唉屌佢老母 HR4x打燈都可以死四次 棄game啦屌你老母

冇追 post, 有冇打 Juno 大角教學 ，用把大劍毆左佢個角彈刀左十幾下都唔爆 單刷到寶玉都出左2粒仲未爆過角

我都係呀

滅盡

老實講打燈唔知點解可以貓

發覺D鎚仔裝全部都好撚肉酸

第一次打佢solo一啲都打唔入

-1-1-1-1-1-1-1-1-1

49hr卡關

岩岩仲用juno太刀打完

岩岩諗住入去打d料整一整把弓 食左個保險入去
佢老母 一個人可以死足四次 做乜姐

炮術+裝填數up必出

用盾弩 傻仔都過到

仆你個街用龍骨弓2打炎王
打左我8個字+2貓
大部份時間都要打頭

救難自入

終於拎到不動衣

你呃人

我用棍

咦原來盾斧係計炮術架?

人影呢屌你老母

有無巴打想連刷2場冥燈龍
-3

榴彈瓶都係炮黎既

人地鐘意點玩隻game都要你班老屁忽出黎批評？

自由冥燈X2-3
7vTHJXn44cCQ

你想超特好簡單，著底衫打

你都無開

而家先知

Ok

冥燈solo路過

我雙金任爆角斷尾打哂5張都冇

風漂b好型

我無帶果實死返去拎

有冇人刷角龍

爆破由XX開始已經係垃圾，新手唔知好正常

最無恥方法
換把骨重弩射斬裂
有破壞王1lvl都好，20下內實爆到角

講真，MH係可以solo但我都係中意同fd吹下水打機

屍套可以眠爆配特射一流
火龍就係勁係個會心到

肥肥巴我去汁陣屎先

爆角都唔代表有優質角
我打左5場爆雙角先得1隻

寶玉通常係你意想不到嘅時候就會出

其實今集弓係唔係無得集中/擴散/貫通
貫通得龍之矢

你諗住寶玉就一定唔出

好恐怖 得一條命

三段蓄力

洗唔洗用埋已折斷的直劍打

見弓D INFO入面都無寫佢個射擊類似

入左等開

邊一把弩有齊徹2同擴2

重弩係咪整冥燈???

打街場有兩個隊友係到射斬裂 成場一埋隻怪身就比斬裂彈炸返走

做哂支線任送達人煙筒 +55%會心

我做哂先拎到

仲未有人入 食左先啦

我冇add你frd

我都係用鎚solo過
但我d裝都係鳩鳩地 砌左個半完成毒裝去打

200防上下去打都夠 唔夠先再刷
龍晶個場都場多斜坡 多d用蓄力斜坡攻擊
唔洗長儲氣一set打落去加埋都有成二百damage起跳
同打有白刺既地方 黑刺打埋打埋又消斬味又r痕 頭見黑刺我斬都唔打住
個人覺得solo最難打係佢返巢之後 有困難就大爆g啦

加入佢地

太遲了

7mh7NhnmZw4C 滅盡雙金雙銀 帶g爆

上位重弩除左飛雷龍仲有冇邊把好用？

用太刀 人地用狩笛推到我1241攻

4JcBpFhaCeEb
打4場

其實等人開場嘅時間自己已經刷到1場
多人打係負效率

主線都未爆入唔入得?

有咩重弩同裝好用?已經畢左業想試玩其他武器

hr13or以上就得

full

熔山粒玉都出唔到 滅盡仲難出 我尋晚刷到依家先出一粒憶我 終於齊一套juno

36ekeZEM3RpY
火龍求幫手

正路就蒼火身炎王手啦

裝既技能有無得升

求指教

想問下滅盡斬斧升下把武個頂係咩
打哂三古龍都係???

試下打埋最尾個隻

冇一把好玩

太刀應該易入手啲

執定啲爆裂結晶，係斜路轉到佢跛
想返巢果陣就拎啲結晶扔佢，就唔會返去訓
會返轉頭搵你，有斜路就無難度
重複一兩次佢巢都返唔到就收皮了

玩斬裂彈既就骨弩升爆 極限輸出

靠鑲珠入d裝度升

有咩慘得過，隊友死係岩岩訓醒既juno手上，三貓gg

訓完傷害二倍

有無juno場

Solo冥燈 4分鐘

死1次sor要合彈最後個下

係 所以無大爆g都要r2+o就好位大地一擊先好打中隻怪個頭

最尾果下救唔切 閃唔到

蒼火頭 冥燈手 谷到超會2 有冇得諗?
同埋護石多數用咩

輕弩我咁配
單人刷多數60粒斬搞掂

有冇中文?

打成廿分鐘都首選？

同求 想知要求咩裝同技

有冇中文

而家心情好撚複雜

你地好大力

下次揀維持 可以唔洗返村 直接營地接任

滅盡頭 腰
蒼火身
炎王手
其撚腳

好彩有呢度D CHING教路

終於SOLO 過左JUNO

咁弩係邊支?

有冇人知上面2個係咩材料？

營地唔齊人 返村接任吧

寧願要裝填

有無斬斧巴打係度 可唔可以講下你點配裝

呢套應該好食珠
武器都強爆埋

快捷鍵

淺笑係咪巴打黎
我要出街了 但係你好勁

無記錯係浮空龍上位

骨重弩一條橫線升到盡 可以食到無屬攻

橙

7jAiXGKzDRNe
冥燈自由

你係咩武?

巴 你開？

r3調合點樣連續合，次次都逐粒合

求juno任，差隻角

除左古龍 所有大型怪都可以鬥技場快洗？

差tony未接任

貪冥燈個套裝效果 射5粒送2粒

想問d珠等級點計？我入左兩粒3lv防音但係佢都係顯示得lv2

超會2 用珠谷出黎?

有冇人隻手指公開始痛

個3係指要3lv寶石洞 技能都係得1

一粒珠1lv技 你兩粒咪兩lv

玩斬裂彈既
重弩：骨弩升爆
輕弩：屍套龍升爆

咁撚on9

tony冇反應 我地打住先

想請教下輕弩比較O岩配咩技

想知你用埋咩珠
同埋點先有會心 攻珠果D

第二場冥燈 -2

不了

今集無左ATM，點刷錢？

冥燈咪atm 冇錢都係賣寶玉

full了

著綠色個件披風打怪會狂跌d金色屎 個d拎去賣幾千蚊一粒

有無鎚裝推介
暫時黎講角龍黑角混裝都幾岩用
有無再正d

thx 今晚試下，5隻角點打

Sorry巴打 斷咗線

即係勵能發射器?

而家應該冇乜選擇一定係power shooterII
飛雷嗰把致命問題係反動同reload 都好差
技
攻擊5，弱特，無屬攻，變則射擊，見切或渾身

46eALTdM4Rad
主線燈籠-1

6zr473PYFenP
有冇巴打幫過Juno 主線

打耐左角反而最多，尾就冇乜

點樣可以空身上陣？

道具袋唔夠用有無得擴充?

輕弩有靚珠就：

冥燈
蒼火
冥燈
冥燈
騎撚

冇就唔好用冥燈，嘥鳩氣

太刀，配咩技能好？用緊屬性解放

盾斧咩裝好？武諗合升帶來毀滅個把

juno飛掌好難搞
成日收唔切劍俾佢飛埋嚟
再唔係就龍吼完 個人都未郁得到就飛埋嚟
最難搞係想飛撲嗰陣 個人走去變咗碌地

蒼火龍頭 鋼龍胸 天上天下無雙刀

弓step 完R2按幾耐？定即放？
按R1→R2 個圈會收窄兩次，有咩分別？
Thanks

頭先營地開任少左場
所以得返最後一場

用緊呢套,都幾flexible,可以對應唔同龍出抗/耐

solo juno平均2分半到3分半
好似咁:

打咁耐笫一次中到舊石

我係頭用龍王眼罩拎弱點特效
其餘juno 裝拎挑戰者同套裝效果
護石就用攻擊

應該個個一樣

屌 要刷龍玉

有無手足幫過Juno 主線
3irfpguwfurm

之前搵依到巴打玩 冥爆兩貓 笑撚死

好多CD-ROM

凍到屠唔到龍

要廢嘅話撚之你係admin 定 CD Rom 都可以廢

你又知我用咩刀wo😎

匠5先短白短藍

希望遲下有三天刀

好撚勁

"人哋點打機你都要管"?

我一定solo到有信心先走入人地場到

有冇人刷到體力珠 刷左兩日都未有

聽落好似好勁 而家打翻場

solo過唔到就唔好入人場troll人啦

好似有6粒

之前呢度開juno調查任 加咗密

有條撚樣hr29著下位防裝打，可能佢以為好撚型啦，點知貓兩次

好暴力

我都想問,打咩任易D刷下裝飾品

冥燈弓好無用

紫雌 Thanks

勁果d都齊哂裝啦 仲同你刷滅盡龍咩

對天刀有愛 ,有冇suggest 裝備配天刀

我想問下天上天下無雙刀啲料點有？

Juno根本係俾鎚剋

5~6分鐘JUNO場

我開場歷戰奇撚 得2貓
啲人入黎都可以極速2貓完場，3場未贏過
solo算，起碼hr50 都咁伏

呢把我會配業物，唔係搞唔掂

咁啫係打唔打 我係想搵穩陣腳唔係想寸你

用咩武 打街場成日乜都未斷就完左
solo 自己打頭又辛苦

hr13既歷戰任
獎勵始終係差d
開埋d垃圾技能珠

有無juno場，街場把仆街狂死

想快應該solo
如果自己solo都慢其實又唔好咁高要求
好以係

火龍的逆鱗係咪真係打火龍出
打咗好耐都唔出

果d應該係正方形獵人

我有金，我開？

我會架

ching可以post段野出黎

我雌火逆場場2-3塊

你開 我單機緊

睇運姐 我都遇過好多巴都識玩既

把刀型太撚多
滅盡把太刀升爆樣衰到仆街

見過有人話刷滅盡點知開主線果隻出黎

有冇人刷7場歷蒼火 HR30UP

火龍：逆鱗出曬，明天請早

街場同日本仔快刷未輸過

點set密碼

睇有咩珠咪配咩裝

要求將d屌鬼語錄放係post頭

巴打意思姐係開掛機場？我報名啊

唔撚係掛 同巴打 6分鐘場

我拎到上位雌火料已經好開心

想整毒銃槍

hr13應該未有歷戰呀話

我有3粒
不過唔知加唔加上限
我見同食50貓飯差唔多長

有冇巴打知無雙刀啲料點有？

自由6星應該有雌火任wor
btw歷戰雌火根本冇招秒到人

加 食貓飯最多150血
有技可以200

拎左黎重鑄

想john

不過有啲名係認得 2貓唔好出黎我無所謂

有冇巴打知道點樣好似0:51咁合彈 我set咗R3做調合但每次合得一粒

有時唔係話咩 好心下位練好先打上位啦 上到黎又要人地帶
下位都打唔掂上黎troll尻人
帶你唔係問題 基本走位動作收刀走人都做唔好 我肯帶你你三貓哂時間
哂你時間唔緊要呀大佬 你哂我時間先大問題呀嘛

巴打你仲刷唔刷歷戰? 我仲有場

入左巴打場 等你

以為你講緊村任進度hr13

屌你老味有條友三貓冥燈

邊個巴打叫十式呀

打冥燈都可以兩貓

玩弓既話 蒼火洗唔洗用到4件套

一dd啦 琴日同佛陀巴打打 鋪鋪5分針

岩岩四貓都有啦 三貓好出奇咩

屌老母 係咪針對我
打多場又唔出

已經見過幾個開主線滅盡求carry
但連天外飛仙點避 或者 訓地唔起身都唔識

正常過左29hr 好難會死係juno 度

冥登有場？

有巴打講過係狂推

不如開個post blacklist哂啲廢閪巴打啦
打到你地咁唔開心

冇機會睇巴打表演

有冇鋼龍場 要佢隻死人角

7huGN7ZwBcRP

燈燈

solo三場金JUNO都無玉
屌你老母

有時黑起上黎會連續貓
俾人開名好似好慘
開掛機狗d名我就支持

睇HR無用架屌 好多伏

係
鬥技場洗囉。。。

有冇人要幫拖

你有冇調查

BTW 有冇人覺得太刀好難發揮

打嗰個食材任蒼紅亂麻，兩隻都好少血，好易爆尾爆頭
反正打火龍係咪都有雌火做架兩，不如一次打兩隻掘多幾次爆多幾次部位

我之前得熔山上位
每次入人金調查打Juno刷料
都會帶硬化藥大入場啪廢事貓
Juno依啲高傷嘅怪真係Keep住回血唔好累人

唔順意就開人名

JUNO招大係咪夠高防就唔會秒殺

冇 上黎乞求

有冇人打蒼火歷戰

今集逆鱗好易出 係堆玉難

其實講到明幫過主線既話 佢貓又無乜所謂
唔好走入調查任就唔理佢

屌，咁如果我set R3要禁落去先用道具，咪要狂禁掣

一陣又話老屎忽干預人地點打機

禁實就得

鋼龍二銀一金
6ZbAGWQDY6nH

或者咁講 想少d機會累到人咪合定精靈守護石同秘藥先
起碼貓完唔會咁易又死

你係咪就咁set左個件道具
要較去調合list再揀個件道具先得

最強手速

入我acc幫我搵啲閪足跡

係 好方便

推

其實start合已經好快 反正行路隻怪都打唔到你

痴撚線 明明有d岩新手用既裝個個新手唔撚整直接整滅盡裝
好地地打套風漂上位拎精靈王加護死少d唔得既
係要跟人地老手出裝扮高手混裝做乜姐

有無巴打有歷戰古龍,今日feel到要出粒英雄槌石

300防滿血唔使死

快捷爽好多 chok兩下就合爆

古龍印？
琴晚跟住做好快搞掂

啲足跡固定位置，彈出彈入做幾次好快完

求冥燈爆角團

我set咗調合，不過都係禁一下掣一粒

但你個防禦力足夠比佢撞完都唔死
到果陣你已經唔會諗夠唔夠頂天外飛仙呢個問題

有冇人知鬼島點玩

片手 盾斧 長槍 400防 滿氣扣1/4血

原來捕獲完嘅怪會放生返出去

即係禁實唔得，可能要用返推棍

拎左去鬥技場比我地強姦

點解過左下位奇撚 去上位珊湖搵奇撚雷毛都冇加進展

所以我覺得一次打兩隻嗰啲好過
唔同以前，今集係咪都有大怪亂入
每隻怪血少左，連爆部位要求都少左
而且你衰左照有素材俾，計落有so

搵多d
到時村會有！

是咁的 係咁執就啱

Want play too

要係咁搵，搵到一定程度生物研究所個npc會有野講

去到鬥技場我又會捉多次

咁你又上嚟

鋼龍二銀一金
6ZbAGWQDY6nH
冇人起行搵街人入

條bar唔會睇到有加但其實有加 打主線打到咁上下就開

主任 juno -3
mH67uzEZpWw

有冇人打歷戰juno
3場 4紫 3貓 30分
齊人我先開房

隻火龍既setting 會唔會有d on9
一開始搵佢果陣佢已經係咁不停飛黎飛去
一搵到佢就飛走 幾次都係咁
跟住打親佢隻雌火一定黎幫拖
頭先仲on9 隻火龍訓著左 我擺trap
佢老味隻雌火飛黎幫佢頂左個trap
到最尾兩條龍係個勁窄既位輪流SM我
掟屎彈佢都唔走 最後冇時間fail左
真係躁撚左

啲垃圾巴打連打機咁簡單都做唔好
不如死撚左佢啦

搵人開場carry你打一場就開到架啦 唔洗執尻毛執咁耐

明明捉嗰陣已經斷左尾
去到打鬥技又生返

我有鋼龍歷戰任, 有冇興趣

屎彈

主任燈燈

3dj6cYcdCvtK

想要鋼龍角既話
可以帶齊13粒閃光彈
全程追頭打 一飛起就閃
我用斬斧唔知點解斬頭斬到臨死先爆到角

一邊鬧垃圾，一邊叫巴打

好有違和感

果時d人醫術幾好
我成日死左都可以番生

想上嚟畀人讚好勁r存在感

係垃圾巴打
再垃圾大家都係巴打

十五分針既廢閪

等佢瞓左用爆g都斷

辛苦一場之後鬥妓場啦

隊友問題

咁不滿咪出返去囉

兩套裝齊哂

單人盾斧 連線重弩

可以刷珠了

主任 juno 求帶過 solo 幾次失敗好有挫敗感
hrTEL3EnnTx

冇乜分別 巴打打機咁勁
空手都可以制服古龍

有無野打 歷戰又好 juno又好

帶左爆 G -2

咁你覺得呢度啲巴打唔夠勁仲上嚟做乜？

ycWQCfKMsLa
三場歷戰juno

又要屌人廢
又要入黎打
咁我地可以點幫你

毒自刷緊juno 就黎300角

呢度juno都有4 5分鐘團
打歷練都試過2分鐘打完
再唔係你咪着件挑釁lead住佢地

超會唔洗2
爆破屬用JUNO刀食唔到效果
都係跟返YOUTUBE拍太刀片個條日本仔推介個套裝仲勁

咁撚不滿咪死出去
係度貼圖show
最撚自卑咪你 要踩呢度d人拎自信

新手玩左3日大劍
聽日試下玩新手鎚先

一場only?

想穩定快刷咪固定囉
依到不嬲半個街場
打鋪機姐

嫌人地廢咪SOLO證明下自己囉

同你打？ 不了

1001

唔講以為佢玩mh係返工要跑數

無啦巴打，剩番一場

Show Blocked User - 彭于晏個樣似我

由條on9仔第一日上黎拎滿足感已經block撚左佢
大家唔洗屌佢咁多次

收埋你d斬裂彈再打一次